對住個有自殺傾向嘅人 你會講啲咩

你係死先好呀 我買定菊花

咁黑心咩 老友黎嫁喎

叫佢有乜打俾我
半夜都得

但係佢唔太想理你 覆下唔覆咁

自殺還自殺咪撚累鳩啲無辜既人。

如果有自殺傾向嘅係女嘅話

連登仔：可唔可以畀我扑完先

屌你老母快撚啲死

希望佢唔會啦

我趕時間，下次傾

Still warm...

都話係老友 我唔想佢死吖

佢自己一個亂諗嘢嘅話我驚佢真喺會做傻事

今晚扑野夜唔夜呀

激將法：你死咗都帶唔走啲錢財身外物，記得過晒户比我

乖啦 仔嚟嫁 同佢識咗好多年 唔想佢做傻事

都想死啦 我諗佢唔會諗啲錢

咁佢係1仔定0仔

我未想死住喎巴打

佢直的

其實都無咩好講，無人會明想自殺既人諗咩，佢又唔會/無辦法諗下身邊親戚朋友會唔會傷心，成件事都係個人決定

想自殺既話 記得打電話通知我

佢都有講過 等屋企人死咗先跟住走
但佢精神狀態好似唔太掂

你又知佢唔想試下受?

Hotel chicken過夜 我請

佢間中都有同我講 但再咁落去我真喺驚佢會屌唔住

大家都係一樣咁廢咁無目的咁生活架乍
呢排天氣咁好 約出黎一齊散下步啦

冇咩好講 想死就死啦
自殺又唔係咩錯事
根本安樂死係人權

我都唔想屌佢 你要唔要屌下 我比佢contact你

還掂都死，不如約埋個女仔friend去酒店，扮攪party，跟住搵刀威脅條女強姦我先啦，屌你

真 我同佢生活差唔多 都喺廢人咁 返工放工飲酒

咁你想唔想比佢屌先

其實我都同意 但香港又未可以安樂死

佢唔喺呢啲痴線佬可惜
如果唔喺佢應該會強姦幾條女先死

咪搞我 好撚驚比男人掂

點解咁似我 以為講緊自己

不過最重要都係果句 有事定無事都好 想搵人傾一定要出聲
搵唔到人傾既話 記得最後一定仲有我

咁樣講既話會令佢個心會覺得就算你幾唔明白佢都好
佢都會覺得你同佢係同步

如果同有自殺傾向既人溝通 有同理心係好緊要
因為佢地通常會focus 個重心係自己感受度大於人地同佢講既野

盡量都唔好講道理 佢聽得入都唔會諗到想自殺啦係咪
等佢ready 心情好啲先婉轉啲同佢講 唔好太直接

好似唔錯 可能佢會迷上用錢嚟玩女人嘅感覺
咁佢就會努力返工搵錢屌女

正路就搵社工同精神科，心理輔導都幫到手。不過最重要係要了解點解佢要咁做。你可以約佢傾下計或者日日chat 下佢，可能佢會同你講咩事。講下日常野得嫁啦 唔洗下下去了佢點解要咁做，佢想講自然會講。你都可以同佢講想講就搵你講之類。加油。

叫佢未屌到閪唔好死
如果佢係毒撚

一次生兩次熟, 最多比你屌先囉

佢強唔強姦唔關我事啦，我意思係叫佢搵條女強姦你，咁先死得有價值

我都喺咁諗 巴打完全明白我嘅感覺
努大堅持住 總有一日你嘅朋友會走出呢個困境

自己都好容易比啲念頭拉咗去轉牛角尖⋯
希望大家都捉得實生命美好嘅一面啦

真係好難，首先要分清佢真係想自殺，定唔係真係想
我覺得最難搞清楚嘅係到底對方想聽啲咩
真係去意已決嘅可能本身有一啲病症
反而唔係真係想，但又起念頭嗰啲，講啲咩先可以幫到佢？現實中對方遇到嘅問題可能係自己未必插到手嘅
我諗都係要完完全全傾出個問題所在，再對症下藥先得啦

佢唔肯搵 覺得冇人明白佢 又懶得講咁多比外人知

張繼聰@幕後玩家

佢破咗處好耐啦 又有女

乖啦 正正經經搵返條女 唔好再搞我呢個直男

又好似啱 我都想有女姦我 最少都要有三上咁正先

如果佢當你外人都難搞，試下約佢出黎食下lunch 或者夜晚出去行下，夜晚情緒低落機會比較大d.

有時唔覆其實喺心入面收到

Keep住每日關心一次

唔駛多

佢明呢啲 但佢頂到好辛苦了 正廢鳩

巴打加油 一時衝動可能返唔到轉頭

即係同你FD子傾下試下就唔正經?
你呢個先入為入既概念好唔正確

自殺後有五分一機會投胎做中國人

精神上病症唔清楚 但生理上冇病
試過有次唔捉住佢就跌咗落街
佢成日有啲咩唔開心都收埋收埋
約佢出嚟講又唔講

Be Patient

佢又冇當我外人嘅 但真正嘅問題永遠都唔同人講

如果係我聽到會好窩心

好似都合理 希望佢都收到我嘅關心啦 多謝巴打

逼唔黎
換轉係你你都可能唔會同人講咁多野

你都可以當我係樹洞既

我都覺但我真喺頂唔住屌屎忽

得閒SEND D咸相俾佢

可以試下BJ HJ入手

我冇吖 成日搵佢傾 不過佢都唔講太多
飲下酒 講下無謂嘢就完咗一晚

巴打有咩事都可以搵我
唔好比自己咁快走到盡頭
光復香港後大把日子過

講句 我會係到 咪得 想同你講就會同你講

Agger 我自己都喺收埋收埋嘅人

唔好逼佢講了
佢有同你出街算可以

會唔會搞到佢精盡人亡嫁

心照啦

諗起都覺得嘔心

希望佢真喺有日會同我講啦 多謝巴打

都幾有責任感，最後應該無事，佢能量咁低，如果一路灌輸佢唔好死，佢仲難受

啫喺佢情緒算穩定？

佢精盡好過人亡既

可以自殺，但旁人唔應該叫佢自殺

如果真係有問題會出唔到街
做唔到家務
我自己係咁

"一路而黎辛苦你喇"
對於負面、抑鬱嘅人，與其同佢講正面嘅野，不如去體量佢嘅痛苦同負面啦

我覺得呢種人都好易收皮嫁啦
明佢還明佢 我自己知收埋收埋會點
可能拖得一時半刻
但喺總有一日會諗唔通

咁應該點做

呢啲case真係難在當事人唔想傾訴，可能佢覺得自己嘅問題係一啲好深沉嘅嘢，一言難盡又不擅表達，變咗費事講，但其實又想人關心自己，但人哋關心佢佢又係唔講…變咗惡性循環
尤其男仔會再棘手啲

咁又喺 起碼喺呢個世界多啲嘢留戀

咁作為老友我應該點做

巴打有咩可以同我講吖 我都想聽下

巴打努力
冇咩事喺捱唔過嘅
有咩就搵我傾下

btw 中大同學仔可以試下中大有晴 我自己覺得佢好在傾完一cut 線佢就唔會再係自己世界出現 可以講既野會多過同朋友講 至少唔怕講完影響朋友對自己既印象

至少我係

佢喺男 除咗陪下佢我仲可以做啲咩呢？
其實有時關心佢都好攰了
自問唔喺樂觀嘅人
只想大家都開心愉快

我就唔太信呢啲
聽講好多藍絲做
講講下比人拉咗都唔知咩事

咁呢方面係難搞啲 因為佢係外判出去 真係難講
另外中大個輔導中心就中大自己既 睇下自己信唔信啦 始終而家咁嚴峻都真係好難去同一個唔知佢咩底既人講呢啲

呢個都係問題所在，現實中大家都有自己嘢要做有自己問題要解決，有時想動用餘力去拯救另一個人係唔易，對方其實都會知道呢一點，所以先會變咗我所講嘅費事煩人
加上呢啲情況，大多數時候你嘅付出都會係單向，唔一定可以收到來自佢嘅回應，就會令你攰上加攰
要睇巴打你幫佢嘅決心有幾大，首先你本人要量力而為。你哋有冇共同fd？如果你唔擅長，有人幫手一齊上會好辦啲

屌你老母快啲仆街死啦

好邪惡喎你

仲唔快啲去死？

唔鼓勵亦唔阻止

如果佢有心做傻事
你可以每日用86400秒看實佢？

我係絲黎 起下底好喎

搵錯地方問，哩度是兒登

而我會答：死有重於泰山 輕於鴻毛，今時今日你若連死都不怕，有咩人你覺得應攬住佢一齊死、你成功之後會全香港都歡呼同永遠記得你？

你屋企人籍貫係邊？
我轉頭片撚晒佢班鄉親
殺無赦

利申都識幾個咁既朋友

有個frd既自殺傾向係抑鬱引致，睇醫生食完藥就好返好多了

另外有個朋友係生活上遇到啲問題睇唔開，之前一直唔聲唔聲，有日突然打電話黎話已經喺酒店要自殺 真係嚇撚到我仆街，好彩後來陪佢一齊解決左問題就好返lu

老實說自殺一定唔會無緣無故，你朋友願意同你講呢件代表可能佢都想揾人傾下，或者想有人關心下，希望你可以慢慢揾出問題徵結，慢慢導返佢向出口， 如果個問題係樓主你都幫唔上忙既，做一個温柔既傾聽者已經好足夠 令對方知道世界上會有人為佢傷心

#好人一生平安

真吖 唯有相識嘅手足互助
加油巴打

加油

我地有共同朋友 但佢地比較唔上心 覺得一定冇事嘅

講笑啫

真喺冇信心 所以盡量都想解決佢根源嘅問題 令佢唔再諗自殺

唔好意思 我冇起人底嘅習慣 點都好 加油絲打

我相信大家都有同樣目標

想知道果隻喺咩藥 邊到可以買到？

感謝巴打

有情緒困擾既人
個心流動得同其他人唔會一樣
自然表達出嚟都唔一樣

如果你想支持佢
你用返你覺得合理既方法就可以了

如果你因為佢既反應而無所適從
唔好怪責佢，都唔需要怪責你自己
適當時候 walk back 對大家都唔係壞的

死之前，為香港獻出你嘅心臟！

你死咗咪冇得去旅行囉

係就拿拿聲，唔好得把口

多啲飲暖水

明白曬 多謝巴打

大家都有做唔少嘢嘅 一日仲在生 我地都會努力